Active: yes
Title: ШАГ В БУДУЩЕЕ: ВАКАНСИИ ПОСТДОКОВ В СКОЛТЕХЕ
Category: news
Date: 2014-04-16 00:00

Сколковский институт науки и технологий (Сколтех) приглашает амбициозных и талантливых молодых ученых из России и других стран принять участие в конкурсе на замещение вакантных позиций научных сотрудников (постдоков) в пяти приоритетных  областях  института, а также в области предпринимательства и инноваций.

#### ОСНОВНЫЕ НАПРАВЛЕНИЯ ИССЛЕДОВАНИЙ В СКОЛТЕХЕ: 

- Информационные технологии 
- Энергетика 
- Биомедицина 
- Ядерные технологии 
- Космические технологии
- Междисциплинарные исследования, а также предпринимательство и инновации 

#### МЫ ПРИГЛАШАЕМ МОЛОДЫХ УЧЕНЫХ, КОТОРЫЕ:

- Имеют ученую степень кандидата наук, PhD или эквивалентную степень; 
- Занимаются передовыми исследованиями в своей научной области; 
- Ищут возможности для профессионального роста в международной научной среде;  
- Обладают талантом для решения ключевых проблем на стыке научных областей; 
- Интересуются развитием инноваций и предпринимательства; 
- Владеют английским языком на уровне профессионального общения. 

#### СКОЛТЕХ ПРЕДЛАГАЕТ:

- Уникальную возможность проводить международные междисциплинарные исследования в тесном сотрудничестве с ведущими российскими и зарубежными  учеными;
- Заработную плату, соответствующую мировому уровню, и социальный пакет, включающий медицинскую страховку;
- Творческую атмосферу работы над научными проблемами глобального значения, трансформации знаний в новые технологии, продукты и рынки;
- Возможность установления новых контактов и профессионального роста в активном сообществе ученых, инженеров и предпринимателей;
- Востребованность результатов научной деятельности и вовлеченность в мировой научный процесс;
- Возможность принять участие в становлении нового инновационного института и исследовательских лабораторий.

#### В НАСТОЯЩИЙ МОМЕНТ ОТКРЫТЫ СЛЕДУЮЩИЕ ВАКАНСИИ ПОСТДОКОВ:

- Аэрокосмические инженерные системы и спутниковые технологии: Мыслите космическими масштабами? Используйте свои знания и опыт для решения аэрокосмических проблем и проблем спутников.
- Квантовые жидкости: Мыслите сверхмалыми категориями? Работайте над проблемами теории конденсированных сред.
- Системная биология и биоинформатика: Исследуйте актуальные проблемы биологии стволовых клеток. 
- Динамика биологических жидкостей: Разрабатывайте новые методы управления подвижностью микробов. 
- Научные вычисления: Разрабатывайте прорывные численные методы. 

#### КАК ПОДАТЬ ЗАЯВКУ:

Объявления о вакансиях размещены на сайте [http://faculty.skoltech.ru/Positions/Listings](http://faculty.skoltech.ru/Positions/Listings) Следите за открытием новых вакансий на этой странице! Заявки на английском языке, включая рекомендательные письма, направляйте на указанный в объявлении электронный адрес. Заявки принимаются до заполнения объявленной вакансии. Общие вопросы о работе постдоков в Сколтехе направляйте в офис Сколтеха по работе с постдоками. 

#### ДОПОЛНИТЕЛЬНАЯ ИНФОРМАЦИЯ:

- Вакансии постдоков:  http://faculty.skoltech.ru/Positions/Listings  
- Офис Сколтеха по работе с постдоками:  написать письмо 
- О Сколтехе:  www.skoltech.ru  

#### СКОЛТЕХ: МЕЖДУНАРОДНЫЙ, ИННОВАЦИОННЫЙ, МЕЖДИСЦИПЛИНАРНЫЙ 

Сколковский институт науки и технологий – уникальная для России модель высшего учебного заведения, объединяющего богатейшие научные традиции  России и лучший опыт и технологии международных исследовательских групп. Эта модель предусматривает интеграцию образования и исследований с промышленной и предпринимательской экосистемой в рамках широкого спектра научных, инженерных и инновационных областей, что позволяет выйти за рамки традиционных дисциплин и способствует междисциплинарным открытиям. Сколтех является частью Сколковского инновационного кластера в Москве. Университет стремительно развивается, привлекая ведущих исследователей и преподавателей со всего мира. Сколтех сотрудничает со многими центрами образования и науки в России и за рубежом. Ключевой партнер Сколтеха – Массачусетский технологический институт США. К 2020 году сообщество постдоков Сколтехе вырастет до 300 научных сотрудников во всех приоритетных областях института.
